* Тестовые данные: Позитивная проверка. Вкладка ”Юридическое лицо” - совпадение с макетом.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт "Личный кабинет" / "Профиль"

* Шаги:
1.	Выбрать вкладку "Юридическое лицо"
* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Юридическое лицо"

2.	Сравнить с макетом
* Ожидаемый результат: во вкладке есть:
	- блок "Ваш статус", в котором есть:
		- аватар статуса
		- название действующего статуса (например, "Стартовый")
		- название следующего статуса (например, "Новосёл")
		- сумма покупок, необходимая для его достижения(например, 5000 ₽)
		- линия прогресса с оставшеяся суммой для его достижения (например, Осталось 4700 ₽)
	- блок с информацией о покупках, баллах и типе цен с выставленными значениями, в котором есть:
		- "Количество покупок" (например, 10)
		- "Общая сумма покупок" (напрмер, 2310 ₽)
		- "Тип цен" (например, ОПТ2)
		- "Бонусные баллы" (например, 30)
	- блок "Клубная карта" со ссылкой "Активация клубной карты" (если карты нет) / информацией о номере карты (если карта есть)
	- карточки плательщиков (если плательщики есть)
	- кнопка "Добавить плательщика"
	- блок с уведомлением "Дарим 10 бонусов за отзыв!"
	- уведомление с информацией о том, как получить статус и тип цен следующего уровня (например, "Для получения статуса "Мастер" и типа цен: ОПТ4 совершите покупки на: 15000 руб.")

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 10.09.23 | 11:05 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | FAIL https://trello.com/c/8vbMZDVK/201 | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/8vbMZDVK/201 | 03.09.23 | Надежда |  
| 22.09.23 | 10:32 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда |
| 28.09.23 | 09:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 10.09.23 | 11:06 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | FAIL https://trello.com/c/8vbMZDVK/201 | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/8vbMZDVK/201 | 03.09.23 | Надежда |
| 17.09.23 | 14:07 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/8vbMZDVK/201 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/8vbMZDVK/201 | 17.09.23 | Надежда |
| 22.09.23 | 10:33 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 